小心 WhatsApp 點數咭黨

個friend WhatsApp 俾人hack咗

你個friend係on9 咁都信

佢無信 一見到my card 就知咩事

收到sms cap埋比人都叫冇信...